聽完林宥嘉演唱會

3日演唱會睇左第1，3場
香港人睇演唱會可唔可以唔好咁低質
睇完第1日睇post話班保安成日照照照影響觀感，明明就係有班死仆街，違規去影去錄，人地場規寫到明唔可以影相錄音錄片，偏偏有班低質既仆街唔理照做，搞到佢身邊既觀眾都被電筒照再走上黎開post話保安點點點。
尤其今日我附近個個都係咁影係咁錄，我前面既人直頭舉高支錄音筆黎錄係想點樣。

林宥嘉歌都未唱完就係到大叫，叫乜春野，等人唱完先叫啦。
仲有比較熱門小小既歌總會有大合唱，屌你咁撚想唱去唱k開伴唱跟撚住黎唱，鍾意點撚樣唱都唔會有人理你，睇演唱會首首搞到合唱團咁，首心酸第一日聽好有味道，第三日合唱團聽到冇晒癮，其他人比錢入黎聽你地大合唱？
睇演唱會既人拎小小公德心，諗下其他人感受啦
覺得第一場比第三場好睇

1

2

3

4

5

嬲到訓唔撚著

8

9

10

11

12

13

14

15

去演唱會唔比大合唱
人地歌手未出聲 你講乜撚野

樓主開post都已經無人理
睇黎現實都係D自命清高既死毒撚

16

用下腦啦歌手會唔會屌歌迷呀
你係去睇演唱會定係去合唱團練歌
定其實我係去撚左合唱團表演

演唱會 演出者重要 但場內氣氛更重要 Yoga都好享受見到大家跟住郁跟住唱 保安照個度我同意你 拍片影相係唔啱 但唱歌呢部分你就太偏激

咪撚大合唱啦仆你個臭街我唔撚係畀錢聽你唱啊屌

支旗正正就係佢唱歌既時候去用
講真享受緊既咪揮下支旗
唱前唱後歡呼已經帶動到成個氣氛
真係好想跟住唱我都明白
跟口型或者細細聲咪算，死叫爛叫又唔係好聽做乜尻

一兩首咪算首首都大大聲唱屌你個老母

人地派反光支旗出黎唔係帶動氣氛
一定要大大聲唱出黎

跟住唱真係做乜9 好影響隔黎位
利申:睇24號 隔黎位差唔多跟唱成晚

Eason當年咪屌歌迷囉
屌完之後幾場都靜番好多